ipad 無jb死左apps 又del唔到

重開機一樣咁

helP

backup完format佢吧啦

入Settings > General > Storage > Manage Storage 會唔會見到個app?

有
TWITCH